蔡英文VS 韓國瑜 [買定離手]

蔡英文

韓國瑜

英文700萬韓國450萬

贏250萬左右

唔好問點解

宋楚瑜

支持佢四年後再嚟

蔡=幸福笑容

韓=勁皇子

無得揮

佢陪跑架咋

韓國魚穩奪500萬以上選票